警員截停違例司機捱撞

上午11時18分，一名軍裝警員，在尖沙嘴金馬倫里驅趕違例泊車。一名男子駕駛私家車匆匆開車，但因為未扣安全帶被截停。惟司機疑手忙腳亂下再度開車，結果撞到警員的右腳小腿。警員通知控制室召救護車送院治理。

在附近工作的讀者黃先生指，「聽到出面有人抄牌，一名警員(向司機)呼喝，果個司機揸車調頭時撞到個差人。」黃先生稱，警員沒有跌倒，但小腿流血，立即召增援，10多名同僚趕到了解。黃聽到涉事司機向警方說：「咁你叫我調頭駛埋嚟，我咪駛埋嚟囉，點知你又唔避啫。」黃先生指警員就在私家車面前：「唔知佢係唔識揸車吖、度唔到個位吖，定係點，響佢面前都撞到，」

給我往死裡撞

個司機仆街喇

應該係扮蠢特登撞

以為係逃學威龍2

屠殺猶太人

係都用坦克碌過啦

女司機

驗眼

有車有牌, 即係納稅啦

垃圾警犬

納稅人

傻警犬

而家告你危險駕駛 企圖謀殺

笑死
納稅人撞親個猶太人
但猶太人一吹雞
就十幾個猶太人到場圍返納稅人轉頭

個場面同歷史完全相反

因為撩人者賤，
同埋差人壓力大，
而且為左警隊士氣，
建議捉依個司機去暗角一次！

司機好野！多謝司機！